嚴選動漫界悲劇人物

小孟
愛德兩兄弟

司徒奈奈

金木 無啦啦比人扭斷腳趾

格斯

寧次
為死而死

一黎就大佬

染番谷

白，艾斯ace

比達 唔洗解釋啦

首富老婆 地球第二戰力 悲？

由比濱結衣

鋼鍊既妮娜 爸爸

殺老師

艾斯

唔明點解d人成日話比達柒同慘 地球第二勁又有個有錢好老婆

上條當麻

A/z 白毛

鳳凰院凶真

有馬公生

切嗣

修茲

fz 切嗣

桂言葉

鐵華團長 歐格·伊茲卡

鼬
自來也

曉美燄

將軍

最右上係乜水

係咪又會有聖石小子張圖

得1張圖可以拎黎打飛機

格斯慘事
－細個被雞姦
－被養父出賣
－被好友出賣
－無左左手
－無左右眼
－無左一大班戰衣
－條女被好友面前強姦
－自己同條女有烙印，晚晚都要同班使徒打
－條女本身左有左自己bb,但被變成神之手的好友姦完後變，個bb變埋魔
－個仔變完魔後仲要變成佢係人間的用黎受身的肉體

可以點慘得過佢

基路亞

幫你改得好睇清楚d

作者好似已經講埋格斯唔會有好結局

最慘男主角

我

差左無被閹做太監
其實仲有為左對付班魔
代價係用對身體負擔好重的狂戰士甲
用左幾次己經白頭髮，開始慢慢無五感

岡崎朋也

呀樂

佢個d叫廢，唔係慘
話晒都叫靚仔有型伙地球溝死女
比達都唔係慘，係7

鐵華團

團長你在做什麼 團長

我終於懂了
我們根本不需要到達甚麼地方
只要一直不斷前進就好
只要我們不停下腳步
路就會...延伸下去
我不會停下來的
只要你們不停下腳步
前方一定會有我在
所以你們...不能停下腳步喔

dboy

三井

七瀨戀

D boy

大哥哥

MADAO

悲劇嘅話我揀暗行御史

不要相信奇跡，因為之後發生的事只是偶然

音無結弦

悲就唔悲
但佢性格同行為搞到佢好柒

第一件事搵誠哥喺邊

唔掂叔

艾斯同白鬍子邊度慘
2個都係好滿足咁死
白鬍子後生果陣既願望就係有一班家人
艾斯就覺得自己已經活得夠耐

愛德....哥哥...

團長

誠哥

上面全部都係垃圾
鐵血 oga
格斯 不服來辯

有無人可以講下 點解黑暗戰鬥暴龍獸suffer咁高

無人認同小孟?

DBOY

陽炎，永遠唔可以同弦之介一齊，仲要俾天膳性虐至死

鐵華團全員

身世慘

啪左咁多處女仲未爽夠?慘佢老味

衛宮切嗣

巴麻美

認識中係金木
父母雙亡 細過俾丫媽虐到癡咗線
無啦啦俾靚女又咬又插
做咗人類敵人
隔幾集就俾人打到爆哂肛
俾人捉去剪腳指 放蜈蚣入耳仔 被逼害死人
爆頭穿眼
多重人格分裂
經常斷手斷腳
係咁經歷識嘅人死
做最強俾人斬成人棍
依加做咗條蟲

完

愛德兩兄弟邊度慘
妮娜重慘啦

神作

佢都慘 慘得過由理子生前嘅記憶？

識既人死除左有馬不知同佢老母仲有邊個 佢搞埋d不殺同唔食野比人斬到變人棍咪自己攞黎
依家仲要變到亂咁食平民

宇智波鼬

算唔算

小智

斯雷因

老豆對火星有貢獻都要做火星人裙腳仔
俾人歧視 郁啲都俾人打
愛情得不到回應
喺監獄到失去生存意志
到最後唔屬於地球人，亦唔屬於火星人

骨仔同羅賓慘好撚多

咪啪

愛德...... 愛德......

嗨

無限輪迴
想死都唔得

羅浩峰

睇到去結局跟本唔慘啦
又無事,又識到班朋友,又有女溝,
死老豆好閒姐

來自新世界男女主
身邊所有有關係的人都死哂

雖則係反派但下場會唔會太慘

宇智波帶土

柯朵莉

邊個慘得過佢

素人図鑑 File-07 (番號: EZD-183)

♫我要我嘅惠海 每日拍AV♫

♫插右 ♫又插左 臭閪變黒啲♫

♫we love えみ AV 森仔happy♫

♫素人図鑑 我係用BT♫

喪女

第一個都係諗到佢

曉美焰
不停loop睇住自己好朋友死 有時仲要自己落手 最後個好朋友因為自己既決定被迫做選擇犧牲自己救全世界
仲要新世界得佢記得好朋友既事 最後仲顛埋

當麻

算唔算happy end

渡過左個loop 緊係算

步天

一睇就知你啲女權MK 想搞我地動物台毒撚

君麻呂

綾崎颯

木鹿大王

會,做黑社會大佬姐

宮代拓留

Re0主角

一拳超人 無敵是最寂寞

係個死法轟烈啲姐
除此之外邊道慘

小孟

一拳，無頭髮

同好

十二月之星司徒奈奈

基友面對法律問題，情強哥完全無方法補償到佢
後傳小說提到成班後宮都要面對歧視，驚搵唔到工，細佬又被欺凌
雖然個個已經成為大人好堅強，不過都係好慘

2016年時又話會有新電影，屌無晒聲氣

幾時有講過

人類格斯

咪出左果個概念影片 不過完全唔知做乜

風雲？
好似無名慘啲，老婆俾師兄殺咗，愛徒兩次背叛，結局嗰度同師兄和好咗都算有個happy ending

個個唔係純粹話想出新作,將啲靈感全部擺哂出黎整條片咋咩

結成梨斗

西蒙

人渣誠

仲未有人講天河明人

咁撚多女都悲劇

未到結局 仲有希望

死夠兩次

- 條女俾至親好友強姦前, 先俾一堆怪物輪姦左先
- 條女痴左線, 變左最憎既人就係格斯
- 為左條女, 著埋件七傷甲, 視覺, 味覺能力下降, 得返半條命

- 啱啱出世, 父母連條村既人都俾人殺哂
- 有細到大都係打仗無童年

小埋

Mitty

一望埋去已經見到幾個fz既

美食的基佬 三虎
渴望被愛的孩子

屌，格斯左上角；古力菲斯右上角。仲要格斯更痛苦

係太慘，入咗無間地獄，不生不死，卡滋仲可以放棄思考，大老闆唔得。

只係個妹畀人姦同自己畀cream秒啫，唔算好慘，不過佢好似無乜點做過壞事

黑獸 精靈女王

見到我自己

咁岩啊

好似搵唔到自己

遠坂桜

左上⋯駁唔到

乜料呀,妹被姦殺果個係波仔

1jo

下星期一灣仔區域法院，連登仔一齊去幫明眼人打氣

[/quote]

油

寶少 加奶油 銀醬 都係灑正中央 果然係王道主角

hohenheim

笛吹都上到榜

獅子獸
死3次

自來也最悲劇係死完好似無乜人提佢咁
鳴仔好忘本

楊威利
唔想從軍但係又被逼參與戰爭
退役又唔準
打個時又要俾啲垃圾拖後腿
辛苦打完又被啲政棍拎哂啲好處
眼見打贏個時又要自己投降
投完想做啲自己想做嘅嘢
維護下民主個時就俾人暗殺殺咗
連見多次個宿敵 談判吓嘅機會都無埋
係極大嘅遺憾同罪疚感入邊
孤獨咁自己一個人慢慢失血而死

結果 除咗有老婆 有個弟子加養子
仲有幾個朋友之外
成世人都唔係為咗自己而活咁
好鍾意楊威利
屌你田中

格斯被雞姦過，同埋個仔係佢架，但懷住時被姦搞到變埋魔
出賣格斯的人有佢養父同好友

古力菲斯做左神之手緊係無咁痛苦

寧次

air 神尾観鈴

為左記住係鷹野三四殺佢
自己要求比人生劏